<resources>
    <string name="app_name">Mobile Apps Kotlin Mi2B</string>
    <string name="sinopsis1">Menyandang status jomblo ternyata membuat Jono merasa makin resah sehingga ia memutuskan untuk mengakhiri status tersebut secepatnya. Bersama Niko sahabatnya, Jono mulai melakukan berbagai upaya untuk mendapatkan pacar. Hingga suatu hari calon pacar potensial berhasil didapatkannya dari dunia maya.
        Setelah berkenalan, Jono berharap bisa sampai ke tahap selanjutnya. Namun, sayangnya, rencana tidak berjalan mulus. Akankah Jono kembali harus menjalani status jomblonya? Atau mungkin akan muncul keajaiban kenalan tersebut menjadi pacar pertamanya?</string>
    <string name="sinopsis2">Soe Hok Gie diketahui merupakan salah seorang mahasiswa di FSUI. Semasa menjadi mahasiswa, Hok Gie yang juga akrab disapa Gie ini dikenal rajin menulis dan mempublikasikan beberapa buah pikirannya di berbagai media massa seperti surat kabar.
Semua karya tulis Gie kemudian dikumpulkan, dan dijadikan satu untuk kemudian dijadikan buku yang saat ini sedang Anda pegang. Melalui buku ini akan memudahkan pembaca mengetahui apa saja tulisan yang sudah dibuat oleh almarhum Gie.
Isi buku mencakup hasil tulisan Gie dari jurnal harian dan tulisan-tulisannya yang sempat dipublikasikan oleh koran nasional. Buku ini sangat menarik untuk dibaca. Sebab, bisa menyelami kehidupan para mahasiswa di era Orde Baru dan menyelami kehidupan rakyat Indonesia di tahun 1960-an.</string>
    <string name="sinopsis3">Alif lahir di pinggir Danau Maninjau dan tidak pernah menginjak tanah di luar ranah Minangkabau. Masa kecilnya adalah berburu durian runtuh di rimba Bukit Barisan, bermain bola di sawah berlumpur, dan tentu mandi berkecipak di air biru Danau Maninjau.
Tiba-tiba saja dia harus naik bus tiga hari tiga malam melintasi punggung Sumatra dan Jawa menuju sebuah desa di pelosok Jawa Timur. Ibunya ingin dia menjadi Buya Hamka walau Alif ingin menjadi Habibie.
Dengan setengah hati dia mengikuti perintah Ibunya: belajar di pondok. Di kelas hari pertamanya di Pondok Madani (PM), Alif terkesima dengan "mantra" sakti man jadda wajada. Siapa yang bersungguh-sungguh pasti sukses.
Dipersatukan oleh hukuman jewer berantai, Alif berteman dekat dengan Raja dari Medan, Said dari Surabaya, Dulmajid dari Sumenep, Atang dari Bandung dan Baso dari Gowa. Di bawah menara masjid yang menjulang, mereka berenam kerap menunggu maghrib sambil menatap awan lembayung yang berarak pulang ke ufuk.</string>

    <string name="sinopsis4">Kaum muslimin yang dirahmati Allah subhanahu wa ta’ala, saat ini pembangunan Ma’had Al-Afaf Yayasan An-Naajiya Pasaman Barat sudah sekitar 30%. Insya Allah menjadi Ma’had unggulan yang mengajarkan Al-Qur’an dan Sunnah di Sumatra Barat. Tahap 1 ini, dibangun 5 unit gedung, yaitu Masjid, ruang kelas, ruang asrama, dapur, dan sekaligus rumah guru yang beralamat di lokasi Jorong Ophir, Luhak Nan Duo, Pasaman Barat, Sumatra Barat.</string>
</resources>